[認真問] 我170 條女168 你問我答

我得170 佢一著高踭鞋 我就要抬頭望佢
但我信矮仔多計

有自信係好事

開兩個po 咁多計做乜？

隻腳係咪玩成晚